報second deg既入

有冇人直頭要考過DSE報JUPAS
好L驚中文肥

巴打報咩科

sec degree 可唔可以 non jupas 入

放射

very difficult

second degree 可以經jupas 入咩 ？

利申：無知

NON-JU既話POLY好強調會先收未讀過大學既人
所以...

有無例子係報dse second deg入

會唔會有penalty?

好似攞住舊DSE成績報多次就得

其實間間都係, 因為first degree係ugc funded已經拎過一次政府資助

樹仁果d呢？

如果non-ju既話, 樹仁咪同其他asso一樣, 你表現好咪收, 但係你有ugc degree報non-ju係好難的

其實都係睇負責收生條友嘅preference，同有冇拎過資助冇關

點解你會覺得冇關既, 你聽過幾多成功例子有ugc degree報non-ju已又收既

你本身讀咩讀到要想再讀呢科？

巴打唔好報呀
入唔到㗎
講咗原因會自爆
想知留tg

Pure sciences

去東華報放射

唔想留

去外國讀啦

咁係咪要讀多4年？

試過拿住AL 成縯讀完再報ST 有offer

ST 係乜?

點解唔讀

唔驚飽和?想讀mi定rt

當然

哂氣啦

MI，唔驚飽和

就算飽和咪出醫療中心做，點都好過依家乞食

巴打報左今年jupas?

好老實講而家先入嗰啲專科醫療科係好大risk出黎冇工
唔計大學喺12年起加位 其他院校又狂開course 畢業出黎搵唔到工仲衰過讀bba

YES

政府出左份醫療人力報告

我相信就算個model有誤差，都唔會有好大唔差囉

DSE成績報jupas唔係兩年有效咩?

過往係有d RD 學生係 non jupas 入嘅，不過second degree 有幾多就唔清楚

有咩問題?

你好 [size=3]
我做緊放射有一個師弟係讀完外國degree 入黎讀second degree 。
你要加油

同路人

點同路法先

舊制AL 讀完first degree後考DSE 讀緊second degree
比我揀多次一定會揀msc

我同你一樣係舊制
MSc?點解呢

本身first degree 係文科 又讀得唔好 得3rd hon
果時志向未定 一心打算讀science （亦都係為洗底啦）
Science 既master 一定要science degree
依家讀左年science 發覺無乜興趣 想轉讀數
其實唔少math/stat 既master 文科degree都可以報 仲可以parttime咁讀 讀2年

你邊度睇到先
JUPAS喎，JUPAS點暗啞底篩人走

我今年u grad
都有諗過考多次dse
不過first choice係想試下過唔過到外國讀
其實最難係放低左個考試模式四年
同埋真係讀既話會同人差左四年經驗同人工
仲有邊番工邊溫書都真係唔易

冇興趣, CHUR, 人工唔係神級高, 女人先岩做

其實都唔少
但through jupas多D

指second degree用番jupas

我因為First deg係pure science所以某程度上DSE啲science科我好易handle得到
至於你話差左經驗同人工...我就覺得四年時間同終生既職業相比，都博得過

報左jupas